BL/HeHe 電影《刻在你心底的名字》及 演員 陳昊森/曾敬驊 聲援討論區

介紹會喺下面補返

Sor 唔記得標明呢個係（2）：先前討論請見

有冇人期待養眼台灣BL/HeHe電影 《刻在你心底的名字》

簡短介紹

預告：

主題曲：

官方FB/YouTube：

演員IG：

電影小說/ 寫真集：

延伸閱讀：

PTT 影評 （好多真係寫得好好）
台灣BL節目討論區

常問：
1）會否在香港上映？

(27/10/20）: 暫時未能 ，Netflix 應該遲啲會上

不過應該會係香港同志影展嘅開幕片

留名跟進

有雷 慎閱；無論係電影本身 定係兩位演員嘅後續發展都歡迎喺度討論

Welcome~

留名等netflix

LM

開始喺度討論

繼續回覆返 莫俊傑 系上一個post 嘅留言

最後點解要影住嗰兩個年輕男主角 係因為嗰兩個男主角想去加拿大 原本應該冇咁樣plan 但係如果就咁影住成年男主角 然之後播主題曲 咁都唔知係邊度唱啦

會唔會啲人唔知道呢度已經開咗新post 希望我喺舊post 嘅置頂已經夠清楚

其實都真係幾零碎下
但睇睇下又真係唔覺時間咁快

睇完最大嘅驚喜係老年版Birdy
睇住佢完全諗起Birdt後生嗰陣個樣 舉手投足都係曾敬驊咁樣

零碎 係覺得純粹每一幕之間連接做得唔好 定係覺得每一幕加埋一齊未去到一個故事
Sor for 1999 haha

Hellooooo

台灣人 有人唔鍾意

少數稱讚 成年版喎 但係佢個頭髮.....

終於可以入post圍爐

唔鍾意乜嘢先

希望你冇俾我傷害得太深

頭髮無問題喎
一開始講到佢變禿頭阿伯咁 但正係變公仔麵頭咋嘛

覆返上一個po有人問我覺得套戲點樣，先小人後君子先

老實講，一般狗血愛情劇情，冇CMBYN咁好睇就一定㗎啦，睇嗰時覺得好似總係爭咁啲嘢咁，覺得佢冇再好重點解釋到佢哋兩個點樣互相將自己個名刻喺對方個心度，扣返題，呢方面可以再多啲橋段去營造氣氛。第二，有兩幕sex scenes 來得好突然，覺得有啲突兀，我知佢可能係想表達返現實都會嚟得咁突然，但我感受唔到佢呢兩幕sex scenes 對劇情有咩推進，就好似有啲多餘同派福利咁。第三，Final act講去咗加拿大，又係解釋得唔清晰點解無端端去咗，後來同朋友傾返先知因為個神父死咗先去，但係都係好似上面啲巴絲咁講，真係唔需要特登去加拿大拍，原因除咗外景靚之外就冇啦。

讚方面就兩個男主角演技搭夠，張家漢好靚仔最後兩個長大成人之後嘅男主角喺加拿大街頭重遇，估唔到嗰度會睇到眼濕濕，好鍾意佢其中一個對白，覺得好中，唔太記得清楚但大概係講就算俾我揀多一次都會愛上佢

Overall: 6.5/10

你邊度聽返黎佢變咗禿頭阿伯

最後嗰幕我本身就睇唔明，兩個男主角無端端喺度唱主題曲變到成件事好hardsell首歌，後尾諗返應該係佢哋嘅想像，諗返起以前佢哋一齊嘅時光

講漏咗，剪接都有待進步，穿插得麻麻

同埋最後個結尾應該係當open ending(?) 冇明確講佢哋最後有冇一齊，不過如果呼應返電影應該最後都冇一齊，大家似乎將呢段回憶埋藏係心度

其實齣戲我覺得剪得還可以 因為本來就係佢同神父講嘅回憶
但節奏真係有少少出事 好似成齣戲嘅步伐向前移咗咁 劇情推進同情緒嘅高潮嚟得太快 搞到後面好似cool down咗 等兩個人相遇返情緒先返番嚟

lm

講得啱，冇好似CMBYN咁每個scene預留時間俾觀眾慢慢沉澱同思考

上咗熱門

講得 _ _ 其實我當有結局架啦

有少少明點解會del咗咁多scene 因為真係塞得好多好滿
但反而後面有啲scene可以cut咗佢 講多啲佢地兩個前面嘅野
例如衝去海灘玩嗰part 呢part真係對劇情無乜作用 純粹睇佢地唔著衫

先入為主，形象聯想唔到
香港人唔識（熟）佢，所以無野

我反而好surprised呢度
之前睇誰是被害者對佢印象係講台語嗰啲老粗 所以佢扮birdy個反差好勁 但完全入到戲

我覺得神父個part一次過表演會好d

想睇

去沙灘玩嗰度，佢哋兩個瞓喺度對望嗰時應該多啲對白比觀眾了解吓佢哋，嗰度幾啱內心戲

即係咩

晚安

雖然大家鍾意對方，但係冇一齊？

我個人傾向佢哋會喺埋一齊，就算唔喺埋一齊都好，都會變返好朋友。

其實唔講造型，識賢哥同戴立忍都各自幾似Birdy 同阿漢啊

利申：二刷～

同意，我都覺得係節奏太快，情感堆疊唔係咁完美，30年後相遇個節奏又放慢返

我就算睇左小說知道曬D情節都覺得快

今日睇左 套戲後勁真係好強 情緒到宜家都好沉重
公共浴室 屋企人出櫃 同電話亭播歌果度都睇到眼濕濕 但電影的節奏允許唔到我抒發出黎 但當事後諗返起佢地的歷險的時候 特別片尾曲果啲甜蜜片段 我就忍唔到喊左出黎

喺同性戀的世界搵到一個最真心真意愛你的人真係好難 但相愛不能愛的感覺真係好遺憾同唏噓

劇情影評+解釋:

前面其實ok 睇佢地一齊去台北 一齊偷入戲院同埋揸電單車出去玩嗰度好sweet
但班班出現之後節奏開始有啲怪 尤其是佢算係影響兩個主角關係嘅重要角色 但戲份比想像中少

夜媽媽放埋啲咁嘅嘢出嚟 係咪唔想我瞓覺

啱啱睇完戲嘅朋友 可以入去回憶下

睇完之後成個心情都好沉鬱

同埋佢個情景設定都有啲怪，佢主要想講台灣戒嚴完咗之後，但社會嘅人對同志圈嘅接受程度都冇開放到，但喺電影度除咗Birdy 俾人bully之外，我就再睇唔到男同志係社會點樣受到壓迫，再而令到家漢同Birdy 一齊唔到；反而重點變咗佢哋兩個自己接受唔到同對方一齊同埋自己嘅性向，但係呢樣野又係冇乜重點描寫到，令到觀眾好啲難入戲

咁你當然都可以話著名同運人士祁家威喺台北被警察打壓嗰度都係顯示緊社會唔接受呢啲人，但係我都係覺得唔夠營造到個氣氛

分享返少少二刷心得

在二刷之前特地買了小說來看，對於一刷時對部分劇情的疑問有了解答。電影一開始時，阿漢回憶起自己對Birdy的感情。我自己一路回想想兩個人所經歷的一切，眼淚就已經開始湧出來了。然而電影的節奏很快，明明這部電影我已經看了一遍，也看了原著小說，即使我知道所有細節，在看電影的時候依然覺得情感堆疊不足，也沒有時間讓我入戲。當播到一些我看小說看得哭出來的情節，例如浴室、阿漢家的衝突、電話亭等等，我卻一滴眼淚也留不出來。直到電影到達尾聲，節奏開始放緩，我才有足夠的時間進入電影的情節，讓我有比一刷時有更深刻的體會，若不是在大庭廣眾之下，我想到最尾我已經會大哭一場了。不得不說後半部做得挺好的。至於前半部我覺得還是有點可惜，覺得呈現方式對一般觀眾來說不太適合。而對於我而言，二刷的觀感亦比一刷時好很多，可能是因為電影的留白處比起一刷時，我已經有所解答，對故事的背景有更多認識所致。喜歡這部電影的人也值得觀看第二次。

我今日先睇第一次，都係有啲位唔明，我諗可能遲啲等佢喺Netflix出咗先再睇。同埋想問吓，本小說係唔係剩係得台灣網有得買？香港係咪冇？

我都覺，我諗係因為冇乜Birdy嘅獨角戲所以先有呢個感覺，因為呢個社會背景對Birdy嘅影響比阿漢大得多。阿漢反而冇乜點考慮到社會對同性戀點睇，認同Birdy一齊大過天，所以阿漢視覺嚟睇唔會好感覺到嗰種氣氛。

誠品有

LM
Birdy 全套戲只著格仔衫，係坐呀漢電單車後面先除一下，我個人覺得件衫係代表傳統既束縛

咁得啦，我遲啲去買

Haha 雖然我未正式睇 刻你 但係我個人覺得自己會鍾意呢一齣多過cmbyn 不過係純粹因為我唔係太接受到cmbyn入面嘅年齡差異

至於你覺得營造唔到刻在你心底的名字 可唔可以解釋多少少？我個人認為就係透過呢啲生活上嘅小細節小片段尤其是因為係初戀所以就會特別容易刻在心底

至於sex scenes, 我淨係知道沖涼嗰一段，第2段係邊段 不過我唔會話完全唔會推進劇情嘅 咁始終你個感情要去到某個位先會有親密行為 而show sex scene 就表現咗出嚟 不過如果就算係膚淺嘅派福利我都冇所謂

至於去加拿大，可能佢解釋真係真係唔係太清楚 佢好似都係想向之前啲同志電影致敬 唔係好記得邊出

好鍾意你個總結hehe 我覺得即使係剪輯未如理想 純粹為咗嗰兩個靚仔同埋佢哋做戲做得唔錯 已經值得去睇

而且阿漢嘅家庭包容度比Birdy高好多。Birdy做錯少少嘢已經會被阿爸打，反而阿漢媽媽一直都同阿漢講沒關係。

我估係公園阿伯嗰幕

如果唔淨係影住嗰兩個男主角唱 而係同事播放更加多deleted scenes 你覺得點 同埋佢哋兩個唱成點 有啲好奇敬驊嘅唱功

我覺得真係開放式 不過其實30年之後大家經歷咗好多唔同嘅嘢 真係未必可能走返埋一齊 但係最緊要係佢哋可以釋懷 同埋 阿漢終於明確咁知道birdy 係當時係真心真意咁愛佢

真係唔明導演諗緊乜嘢 點解剪成咁 不可能係我自己領悟能力低

你自己覺得最高潮位喺邊度

CMBYN 兩小時12分鐘 可能就係如果 刻你就算只係長多半個鐘 有多啲空間片段 成個效果出嚟就已經好唔同

遺憾尤其是因為佢哋拍咗咁多片 根本就夠料

你係咪講緊澎湖果段？如果係嘅話 我覺得其實幾重要 因為我懷疑佢哋兩個都知道 嗰一次會係佢哋最後見面一齊 所以特別珍惜對方一齊嘅時光

Yay 我完全唔識啲台灣演員 所以應該唔會有出戲嘅問題

即係一開始將神父同埋阿漢嘅對話直接全部播放 然之後就由泳池直接去到現在？

仲以為你睇咗添

營造唔到我諗住都係佢哋兩個每次互動嘅小片段嚟得太過快，完得太快，未比到觀眾消化下同感受下佢哋兩個嘅情感關係就轉咗去第二個畫面，第一次睇要理解劇情同時亦要兼顧代入角色感受佢哋嘅emotions唔係咁容易，理解劇情嘅時候就會出咗戲

Sex scenes除咗你講嗰段，仲有家漢同公園嗰個老人家嗰段，我估佢係想表達佢想feel something 、麻醉自己、同埋佢對自己鍾意男仔呢個事實嘅內心掙扎咁，但係又係好似我上面咁講嚟得太快，家漢講咗一兩句就走咗，之後又跳咗去另一個場景。呢度我覺得如果個老人家捉住佢同佢講下人生哲理嗰啲，可以再深化主題，雖然咁樣會老土啲同埋唔真實，但至少好過一兩句就交代咗成個場景。

係嗰兩個年輕演員救咗齣戲

30年之間太多事情發生啦 無謂強求 我就算係撞返我五年前鍾意嘅人 雖然我會好在意以前鍾意佢嘅感覺 有好多回憶 但係我依家都未必會想同佢一齊 釋懷同埋得到一個答案就係我一直都很愛你先至係重點

但係可以點樣補救呢(hypothetically)? 放更加多片段落去？

[驊森報訊]
狂賀～ 森森 ig 已經8萬followers啦

而驊驊就離10萬啦!!! 而家99.8k!!!
努力加油～ 希望臨訓前破10萬

咁樣會好啲嘅應該，我幾鍾意佢最後有啲deleted scenes show 返出嚟

今時今日大把人都係咁樣

呢個我都睇過覺得唔錯

個人黎講唔拘啊 越多越好，3個鐘我都會照睇曬

好難講到最高潮個位喺邊 因為幾個高潮位接著嘅場面都比較怪
尤其是係喺阿漢屋企衝出去之後 本來覺得情緒升到最高 但出去竟然講佢地去搭車買飛搭船 個氣氛即刻唔同咗

原本有更多戲份 但係俾人刪減到所剩無幾 gg

如果第時昊森有MV強烈要求敬驊參與

我覺得澎湖段戲太短，如果長啲可能會造到刻喺對方心底嘅感覺。因為係要有呢個感覺先，到三十年後再相遇嗰幕先會覺得感動。我嗰人認為佢哋刻到對方心底嘅情節係
Birdy：喺澎湖回程，喺火車上望住瞓著咗嘅阿漢流眼淚嗰度。
阿漢：臺北謁陵。
如果營造唔到刻到對方心底嗰陣嗰種感覺，成年嗰段可能會覺得唔好睇。

我自己覺得其實已經夠 同埋其實唔淨止喺對同志嘅打壓 係對其他嘢嘅打壓 亦都睇到社會整體上瀰漫着壓抑自己嘅風氣 例如其實唔好話同志 男女之間想拍拖都好難

我果下其實睇到O咗 以為去附近空地/海邊發泄情緒 點知直接去埋澎湖...
但導演好似話想要走到天涯海角嘅感覺 又真係有嘅

多謝你嘅分享 呢齣戲的確係睇多幾次 應該會越睇越鍾意嘅戲 尤其是如果每次睇完都會反思同埋睇吓其他人嘅諗法
但係如果從商業策略來講我真係真係不敢恭維 正常人唔會有耐性睇咁多次

呢啲真係好靠觀眾腦補

強烈建議睇多幾次 同埋睇之前睇埋啲影評(PTT大把高質素，YouTube 都唔錯）好多細節位如果你知道嘅話其實係好感動 但係正常睇就未必睇到出嚟

Agger

BTW，佢哋兩個分離嘅原因可以講得長啲，如果只係好似電影入面咁話Birdy要準備聯考，所以後冇再見會令人有種為悲劇而悲劇嘅感覺。

PTT 有篇文分析衣着 同埋其他symbols 寫得超好但係我搵唔番

我一開始以為要移民
因為講到佢地三十年後加拿大重遇
點知只係搬屋唔見

媽媽媽媽真係好偉大 尤其是係嗰個年代

Oh 嗰一幕算係sex scene咩 據我了解嗰一幕係導演自己嘅自身經歷 所以先放入去 但係我覺得可以理解成阿漢因為崩潰所以自暴自棄 但係同個阿伯開始先發現自己淨係鍾意同birdy 搞 印證到 佢係真心鍾意birdy 唔係求其搵個人就有反應

同意 啲片段真係太短 唔能夠滿足我 好似捲返上去 我啱啱分享左 佢哋喺床上面食嘢嘅短片 真係太短 完全唔夠喉

首歌真係好正 睇mv都睇到心痛

恭喜恭喜 但係我真心希望昊森升幅快啲囉 我覺得佢寵粉程度高過敬驊咁多 好想佢有回報

唯有等dvd la 不過其實都唔知會唔會放晒出嚟......

公園阿伯嗰度其實係阿漢自暴自棄。佢原本想同Birdy喺公園表明自己嘅心意，但係始終等唔到佢，令佢覺得自己被Birdy拒絕。因此阿漢有種我變成怎樣都已經冇所謂嘅想法。

好似LOTR咁樣我都會照睇

會唔會係迎合導演想製造（相對）平淡但係有後勁嘅效果？如果佢有張巴士亭阿漢大叫嗰一段放入去 我覺得會係高潮

導演好似話拍左成40幾分鐘片 希望佢放出嚟啦

Yes，CMBYN我真係唔想睇多次，即使啲人話點好睇都好⋯⋯

可惜遲啲同志電影節買飛應該超貴，所以我都係應該等佢Netflix 出

我都想有個愛人可以同我走到天涯海角

所以我都唔係太認同導演過分強調留白 做得太過龍 反而令到觀眾唔知發生緊乜嘢事 唔一定要Exactly同一個經歷或者故事先代入到㗎大佬

但係佢最後都係過唔到自己嗰關

嗰一段解釋得唔係太清楚 真係要睇返本小說

認同，呢part小說寫得合理好多

你鍾意邊個版本
同埋好諷刺地 其實MV好多幕係電影入邊冇㗎囉 (如果你未睇嘅話）

希望佢哋以後多啲合作機會

上面篇影評完完全全講左張家漢同Birdy相愛同刻在彼此心底的名字的證據 睇完套戲的可以睇下 睇到個心戚戚然 想二刷了

點解唔想睇多次cmbyn

其實唔係個setting 同自己有少少似嘅話
睇完都幾失望

起碼你都戲院睇咗一次 呢個係最重要

好多討論好開心等我耐心慢慢睇先

同埋終於睇完二刷&知道官方宣布最終回活動之後，真係真真切切有唔捨得嘅感覺，刻在由我9月頭入坑開始，陪伴咗我成差唔多兩個月。以前我從來都唔會咁期待一套戲，咁鍾意D演員，咁失控地瘋狂睇所有相關報道/影評/節目 - 我本來其實真係對電影一般般，劇集都唔會話追得好勁。但刻在簡直就係我呢兩個月黎嘅精神食糧咁濟，但呢一切一切，都終於就黎要去到完嘅一日啦

如果最後加返入去，好似Snyder’s cut咁放返出嚟之後更加好睇就抌心

多謝分享 其實呢個亦都係我開呢個post其中其中一個原因 如果第時上咗Netflix 我好驚啲人睇完一次之後唔明白或者唔鍾意 希望可以喺呢度討論同佢哋解釋吓呢齣戲

唔緊要每個人睇法都唔同 得閒嘅話可能考慮吓 睇吓啲影評 可能會改變你嘅諗法

#ReleasetheDirectorsCut

無問題呀
比咗錢支持我又唔覺得好唔值嘅
只係應該有多啲位係可以做好D
起碼第一次係應該袋到D MESSAGE 走
而唔係好似而家咁睇完都幾無感

因為都係啲人話好睇先會睇，但後來睇完唔覺得好睇，就算啲人話係我睇唔明又好，誤解咗都好，我真係唔想再花時間去深挖每一個情節。刻在我係真心中意個時代背景同演員，我先願意花時間深挖呢部電影。如果唔係我應該睇完一次，覺得部唔太好，然後唔會再睇。

我都係 真係未試過咁瘋狂 當年我睇Love. Simon 睇咗10次 （對我出櫃好有影響）但係我覺得呢齣戲已經係完全超越左 Love, Simon 對我嘅影響

我由八月頭 比較開始關注呢齣戲 去到到而家 真係完全冇心理準備出坑 尤其是係如果冇宣傳活動 然之後又仲未睇Netflix睇到 我會覺得好空虛

同導演敲碗

今日個post真係好熱鬧 感到欣慰
唉我都好不捨，追咗咁耐，好似就黎去到尾聲咁 好想香港可以接棒延續呢波熱潮，好想佢地可以黎香港至少謝票，有得見下佢地同佢地影相
不過都知冇咩可能

真係講中 普通人如果非腐非基點會好似我咁樣咁有耐性去理解研究 導演嘅問題係佢已經太熟悉齣戲 所以係剪接嘅時候完全係由一個極度熟悉嘅人嘅角度去諗 未必有考慮到入門觀眾

我對呢齣戲嘅感覺 又愛又恨 有啲恨鐵不成鋼

我都好鍾意呢個時代背景
啱啱解嚴 仲有好多封閉禁忌嘅風氣 但又好似有種新開始嘅感覺
呢方面配樂真係做得好好 樂器聲一出完全投入到當時嘅時間 揀嘅流行曲又揀得好好

飛去台灣隔離14日再去追佢地星好似仲實際啲

等Netflix 上之後我希望至少有一輪討論 不過就算呢齣戲完咗之後 如果你係鍾意呢兩個演員嘅話 我有興趣將呢個post慢慢演變成跟蹤佢哋兩個事業發展/個人發展 如果有興趣嘅話可以繼續留意

美術同埋音樂真係做得好好 希望金馬攞到獎

咁狂粉

Love Simon 個世界友善好多講到似乎出櫃世人就會接受咁 (雖然比返人生多D希望都好啊)
主題曲都好聽Troye Sivan 唱～～

敬驊的確好厲害 我諗大家睇Birdy應該已經留意到

雖然其實幾同現實生活脫節 但係提供左非常大嘅正面鼓勵 俾咗我希望

OST 正啊
背景音樂黎講，以小號同大提琴做主調營造到果種melancholy 不過我見都有人話main theme有D氾濫，係情緒比其中某場情節帶動緊出黎果時，因為小號聲出現所以搞到出左戲 我個人會覺得有D theme 用多D 弦樂e.g. 大路D用多D小提琴分返小號themes 會比較柔美D

流行曲無得頂啦～ 時代背景同歌詞主題都fit，
這個世界同擁擠的樂園都係果個時代出名嘅歌
這個世界係同志名曲之一 亦都代表住同志對呢個世界嘅美好期盼
擁擠的樂園就係講專一嘅愛同埋離開逼到人抖唔到氣嘅主流世界
主題曲...不解釋 到而家都係每日聽最少一次

佢哋兩個對唱這個世界 + 昊森版主題曲 我真係要每日無限loop

btw~~ 上個po 有人話娃娃拍果時係有左，但路易唔係應該大過一歲啦咩

利申：新晉娃fan, 有睇10月24映後QA 錄影，即係娃娃有去果場嘅朋友，應該知道娃娃果日係戲院唱左晚安晚安～ 同埋瞿導唔知係咪講笑，話當初打算唔夠錢製作的話就用晚安晚安做主題曲

好似係生完未修身

講得好好，令到我而家好有意欲想再睇

Love, Simon 我都睇過，但係覺得太過唔真實，脫離現實，現實世界邊有咁好，佢衍生劇集Love, Victor 就貼地好多。CMBYN 其中一個我鍾意嘅原因係佢比較貼近現實，好多時愛情就係咁，快來快去，有啲少少唔真實但係又好真實，如幻似真

同埋唔知有冇人同我一樣，第一次睇完之後個腦有好多疑問，覺得睇完好似冇睇咁但又唔知點解內心覺得銀住銀住咁，有啲空虛同埋沉鬱，好想再了解套戲係點

雖然晚安晚安幾好聽 但係好彩有刻在我心底的名字 呢首主題曲台灣票房有好大嘅影響

PTT大部份嘅影評其實都差唔多

Ohhhh 你都有追Love, Victor? 好鍾意Benji 期望第二季 ！ 不過香港好似冇乜人討論呢個show

如果講配樂，CMBYN好啲，差唔多每首我都記得；刻你除咗主題曲同埋這個世界，其他我就唔記得

邊個嚟㗎

恭喜恭喜！希望昊森都快啲100k

魏如萱，做成年版斑斑果個
本身係歌手，攞左今年金曲獎最佳國語女歌手～

Same here，第一次睇覺得幾失望，同埋好多位都唔知講咩。一刷嗰陣喺戲院完全冇喊，亦都完全入唔到啲感動位，但回味返啲情節嘅時候又好心痛，之後就喊咗好耐⋯⋯

Mystery of Love; Visions of Gideon
Summertime Sadness 其實都好夾 不過當然唔係原創歌曲啦

至於刻你 就貴精不貴多啦 有一兩首已經足夠

梗係有啦Benji 好正，好想同佢瘋狂整咖啡香港好似冇乜人睇外國嘅hehe 劇，多數睇台劇/泰劇

佢出場嗰句“他媽的”真係好精警
完全形容到佢成個人生wtf
真係早知就唔好咁努力咁勇敢

Thx

連登有冇討論外國英文hehe劇集嘅post? 如果有興趣我哋不如開返個

陰公

係囉，第一次睇真係唔係好識欣賞嗰啲剪接，次次就嚟培養到情緒已經轉咗鏡頭；好彩唔係得我一個睇唔明啫，搞到我仲以為自己智力下降慘啦，呢啲愛情劇都要好似Tenet咁翻刷同埋係咁分析，好燒腦

電影一開場嗰首鋼琴音樂都幾正，表達到嗰種carefree 嘅感覺

所以第時上咗Netflix 之後 希望大家可以將呢齣戲推介俾各位親朋戚有睇 但係同時亦都要解釋比佢哋聽 呢齣戲係要點樣睇 有乜嘢優劣 佢哋佢哋有合理期望 唔會睇完之後成肚氣

好似冇，你想咪開囉，但係而家好似冇乜消息可以討論

遲啲有第二季出嚟先開啦

想問下知唔知仲會唔會有場次上映？
啱啱上網睇先知原來今日晏就有一場但好似都唔見之後會再有場

你有冇睇SKAM

好，有緣再見

你等香港同志電影節啦，大約11月中會有最後一場

冇

最上面有講 香港同志影展開幕片

好撚正

懶追除咗Love, Victor，我都好耐冇追BL劇

而家同未睇過套戲嘅朋友講呢套戲都唔敢畀佢哋咁大期望

我個人唔覺得係大定係細期望 而係要好清楚咁比佢哋知道
呢齣戲邊度好邊度差 等佢地有心理準備 例如以我個人來講 就算剪輯咗好多問題 純粹為咗個兩個男主角我睇得好開心

我都冇認真睇 YouTube 有啲20分鐘精華版 其實已經知道成個故事發生係咩事 同將最甜嘅部份放出嚟

我又唔想睇精華版，覺得破壞咗個觀感，我寧願由頭到尾睇到落尾

好 唔該巴打 因為首主題曲而想睇套戲依家日日都loop緊首歌 好想快啲睇到套戲 希望我成功買到飛啦

啱啱睇到 thx巴打

其實真係唔差 只不過同一開始睇mv嗰陣嘅預想有啲落差以為自己劇透曬但入場睇原來係另一回事

導演玩嘢 佢話乜嘢好多時其他電影預告同實際有出入 但係我覺得今次真係偏差得好離譜囉

Np 希望你支持呢齣戲 有機會睇完入嚟分享吓感受

你鍾意邊個版本

不過又驚講得太衰佢哋又冇晒興趣⋯⋯

我覺得可能因為係真人真事改編 有啲位佢想貼地啲唔想做得太煽情 但其實觀眾就係想睇呢啲
好似最後其實可以寫得好sad好難忘 但佢地選擇拍個比較正面嘅open ending

講起情緒到喉唔到肺呢 我覺得電話亭播歌果陣 reloop返張家漢Birdy甜蜜的片段(加埋deleted scene) 再加兩位主角喊戲的特寫 就可以推到成套戲上高潮 加比個抒發位觀眾好好發泄出黎

邊個嘅真人真事？

兩個導演嘅故事合埋改編

Wow即係佢哋都係gay?

柳導係gay ，瞿導係直

我覺得廣仲同陳昊森嘅版本都好好聽
陳昊森嘅版本同原版嘅風格好唔同 編曲雖然比較輕快 但聽落去唔知點解覺得更加傷感

呢個

真架 我未睇呀

訓覺了希望個腦唔會係咁諗起齣戲嘅畫面

鐘意法國版多啲

好似瀑布位係向哥哥既春光乍洩致敬

無錯，尼亞加拉大瀑布 vs 伊瓜蘇瀑布

咁又唔係講得太衰 我覺得純粹為咗嗰兩個演員就已經值得入去睇係真㗎喎

對我來講理想嘅就係：前面煽情 後面正面開放式結局

好不滿佢將阿漢大叫片段鏟走咗

因為昊森份人本身真性情 又投放咗好多感情入去阿漢呢個角色

佢哋兩個已經幾廿歲啦喎

推薦你試吓聽昊森版本 完全唔同感覺

我記得好似講過話原本劇情冇安排到Birdy喊 但係佢比阿漢嘅演出感動到喊

關於唱功，我今次二刷特登係最後呢幕比多D注意力係敬驊身上，佢D假音幾好聽架wor

如果唔係要呼應返Birdy 周圍「飛黎飛去」呢個人設，我會想聽佢正正經經同昊森合唱一次

好期待二刷

我都覺得好重要
果段係佢地去到天涯海角，去到只有佢地兩個人嘅世界
係果度，再無世俗眼光，再無社會枷鎖
只佢地終於可以做自己，坦誠相對
即使佢地知道好可能係最後一次
死啦 本來二刷已經無太大感覺，而家個心好唔舒服

後勁

我有聽過佢cover 呢隻讓我永遠愛你啦
所以我先咁覺得驚艷，之前未正式聽過驊驊solo
不過我意思係想聽佢用昊森正式錄一個版本 一小段都好啊

(雖然應該無咩可能)

Sameee 好想佢哋永遠喺埋一齊

FF下就得
但現實最好就係支持佢地兩個未來發展
好期待佢地兩個未來作品

Yess 希望大家可以喺呢度繼續討論佢哋嘅後續發展 佢哋兩個真係接啱戲 呢套戲直接為佢哋 鞏固左一堆鐵粉

呢齣戲成功嘅地方我覺得係 雖然佢哋兩個都係直 但係我真心覺得佢哋鍾意對方

你破壞好強人嘅FF

你破壞好多人FF

敬驊一定係直 但係昊森雖然一直淨係同女仔拍過拖 但係佢話佢自己唔會排除男仔 希望佢真係bi la 不過可能純粹博宣傳

施主 回頭是岸

施主 唔好對直仔沉船
不過昊森係好支持LGBT 睇佢Facebook page見到

唔使你多講
由中學到而家都唔知已經中過幾多次伏

佢有邊套作品係直？ 我好奇

東北插班生

佢就算一路繼續落去做gay角色我都冇所謂

可能 佢都講到明其實呢部電影係想同好多唔同以前嘅同志電影致敬

除左紅色氣球同刻在其他都係啦

無睇😂😂

痴漢啊

美男魚澡堂？

靈魂交換姐... 昊森本人咪又係同個女演員要演扑野

呢個心得寫得唔錯

如果多啲人appreciate Birdy 就好
Btw 唔係好睇得明女權嗰度寫乜嘢

我有看到Birdy手上有兩道疤，但我當時沒想這麼多。

喺戲入邊Birdy試過自殘自殺？

冇，但電話亭嗰幕嗰兩道疤痕真係細思極恐。

呢個噗主認為他call阿漢係想喺自殺前聽阿漢把聲，但阿漢播的歌救了他。

我二刷嗰陣淨係以為佢𠝹過手嚟，冇咗深入去諗。

害怕伸出手
裝作 什麼都不想要
這樣也好 每天說服著自己

如果加埋Birdy喺火車上面望住阿漢留淚，電話亭呢幕真係情緒高點。

【Breaking News 突發消息】開幕電影《刻在你心底的名字》今日下午六點優先發售.
Our opening film "Your Name Engraved Herein" TICKET PRE-SALE AT STARTS TODAY AT 6PM.

購票：
Ticketing:

21 Nov 2020
5:00pm and 7:10pm
PREMIERE ELEMENTS
$150（包括戲票及 Lambda Lounge 飲品一杯 / Film ticket, goodie bag and complimentary drink at Lambda Lounge)

#只上兩場絕不加場
#手快有手慢冇

我想問下果幕係Birdy眼濕濕望住張家漢定真係有流淚 我果陣自己都眼濕濕睇唔清楚

同志影展？
等我幫你置頂先

係 11點見佢出咗post

我見到係有流淚

你講完我好想再睇多次 好sad呀成件事

更加明證阿漢已經完全刻喺Birdy嘅心底

呢齣戲做得好地方 係每次睇都可以發掘到唔同嘅細節 令人想一睇再睇

好啱Birdy嘅心境

好羨慕喺台灣嘅朋友

係
但係咁我地又有精神糧食睇啦

希望Birdy會去 不過佢咁忙

六點先開始

Sor 唔係太清楚 你要問番share link 嗰個人

時間見到呀 但我入唔到 佢話咩私人連線唔俾入

可能天意 btw麻煩樓主

more

狗衝 二刷

好想兩場都睇晒佢

6點你去返百老滙戲院網站買應該ok

Gogogo

好嘅 唔該哂你呀 感激

想睇埋 親愛的房客

Oh no 跌得好犀利

奇啦 啱啱入百老x見到話9月上咗?仲要有哂日期同時間嘅? 姐係11月嗰兩場係最後?

係咪未開賣?

咁樣嘅?

9月30號喺台灣上映啦

你呢個係台灣戲院網黎
上面仲要寫住保護級 係台灣分級

好啊 不過我諗正如好似你咁樣 都係加密好啲 同埋唔好自爆

Btw 啱啱上網查完先知你個名咩意思

覺得點

香港百記網站係

今次星期六

肯定好快賣晒

呢個係簽書會？

Yes

係咪貴過電影節

房客口碑真係好
另外見到隔離電影節集中post + 小弟睇完戲後偷聽到附近D人意見 一面倒都係話房客好過刻在

有請鄧學囂

鍾意唐浩然多啲 不過兩個都靚仔

會長

兩部都唔錯 但係我私心希望刻在更受歡迎 隔離post 係咪好多人踩刻在

電影節正價$85
不過今次就包$20現金券同口罩套

話說講開，周寧又係做開hehe角色

Birdy 話佢鍾意自己喉核 當初我都覺得好奇怪 但係唔知點解我越嚟越鍾意

美男魚澡堂hehe版結局：

睇左覺得個時間同剪得怪怪地

時間咩意思啊

台灣藝人同埋娛樂公司好識搞呢啲福利

我星期日喺博客來訂嘅小說同寫真，今日攞到貨了~

有冇圖可以分享吓

節奏先啱

起碼我個frd唔係，佢話刻在好睇過房客好多。雖然佢都係覺得刻在只係一般。

我個朋友琴日睇完刻你之後佢都係話親愛的房客好睇啲

可能我真係俾個兩個演員搞到對齣戲嘅評價好唔理性

hi 又係我

尋晚睇影評
先知好多嘢小說講咗電影抽起咗
搞到太支離破碎
呢個真係好破壞觀感
當然如果真係本身對個故事有興趣嘅
係會引到人嚟睇嘅

但係對大部份人嚟講就好似淨係睇緊阿漢一啲好 personal 嘅回憶又唔太串連得起
對本身想諗住睇d氣氛build up得正正路路嘅感情戲嘅觀難免會覺得幾失望

佢係驊森忠實fans？
不過如果講到同志愛情呢個主題，刻在又真係比房客著墨多好多
初戀永遠都係最美好嘅～
而房客就係由對戀人嘅愛延伸出對家庭觀念，道德規範嘅反思

我諗個導演真係 當左呢一齣係佢自己嘅戲 如果由佢嘅角度黎睇 其實因為佢知道自己嘅故事 所以佢會覺得冇問題好流暢 但係佢冇從觀眾角度去諗

想睇多啲純愛開心快樂片段 同志喺現實中已經被迫害夠

香港都有報道

嘩希望買到飛

我已經入定咗個網等

話說想問吓你呢個嘅消息係邊度搵到?

呢個要正視聽先～
小說係根據電影劇本而創作出黎架
所以電影先係原作喔
不過係同意剪接真係零碎D，好似其他巴絲所講，明明某D橋段感情build緊但又轉去下一個shot

所以真係要睇多一次先會感受到

呢個要正視聽先～
小說係根據電影劇本而創作出黎架
所以電影先係原作喔
不過係同意剪接真係零碎D

同意 但係雖然小說係根據電影劇本寫出嚟 但係其實小說應該更加接近原定初稿 包含更多細節 因為電影實在刪除咗太多畫面

香港同志影展Facebook

個電影完咗嗰下認真係想畀負評⋯⋯

森森真係好討人喜歡

你話刻在？

係

而家呢

會畀普評，但我私心中意呢部

即係理性地你覺得呢齣戲麻麻哋 但係因為其他原因你鍾意佢？

從電影角度嚟睇，同賣座嗰啲電影比較真係麻麻哋。但個故事真心中意。

只可以話，呢套電影要用藝術角度去欣賞

藝術同電影有咩分別

有啲似大眾文學同純文學嘅分別

百老滙個server冧咗？

yes, 我成功比到錢，但係出唔到成功交易嗰個畫面...

買唔到😭😭😭

我入唔到去，佢話504 gateway timeout

504 Gateway Time-out
未試過入到

咁都好 起碼證明好多人有興趣睇

server廢撚到呢

買到

啱啱終於load 到，已成功搶飛，大家五點見

全港戲院網站不嬲廢

我完全入唔到⋯⋯

上畫了？

Nope 淨係喺同志影展上兩場

我三點已經入定去之後發現咗佢5:58pm已經偷跑可以開始買，即刻入去

我用Google Chrome

唔記得你睇咗未？

睇咗，再同朋友二刷

哭啊,入都入唔到

屌 終於買到

弓喜，到時見

係台灣睇左
有一幕hehe好好睇

買唔撚到,揀完位話個位俾人揀左,出番去睇又係綠色

完全load唔到入去 點算好啊

我兩套都有睇
親愛的房客氣氛節奏係好平靜同舒服，睇完之後係會覺得溫馨和感動
刻在反而我希望係拍電視劇，拍長d內容

btw 大家有時間麻煩去睇親愛的房客，呢種題材係香港票房一定好低，呢套係一套好電影

你又會自己上映都唔嘅～

繼續試 永不放棄

邊一幕

信用卡扣咗錢，但仲未到email

我都係見到依個post先知但屌你老味入都入唔到

系統未load得切

但係出唔出到成功交易連埋QR code 嗰個畫面?

點幫唔通你有bot?

百記應該無QR code的

終於買左5張

你買咁多做乜

成班member一齊睇

Enjoy ~~

睇完之後歡迎入嚟討論下

有一幕係講birdy之前炒車
之後一個人沖涼唔方便
阿漢就衝左入去幫佢沖涼
之後仲幫佢埋

終於買到了 雖然係閪位

我覺得唔夠喉 想更加露骨不過佢哋兩個直男應該唔會肯

起碼都叫入到戲院睇 如果真係睇得唔清楚 咪遲啲等Netflix上囉

睇黎要帶埋頸枕入去

呢個院

頭幾行會唔會好辛苦

會 頭幾行係可以掂到個幕

想講最後都係買唔到

羨慕你有咁多friend 子

過左數, 但係冇email, 即係點?

有㗎，你成功咗信用卡比完錢之後佢會出一個畫面顯示你成功交易同埋買飛嘅資料，碌到落最低就係QR code

屌 7:10pm場G1 G2個位假嘅
買唔刀
跪求兩張 邊場無所謂
有無巴絲買多左可以轉讓
Tg @brainstoning

等吓啦，我都冇，有時太多人買要等佢個系統隔一排先send到

時代唔同咗了 百記已引入QR code戲票

I28都是假的, 同求一張轉讓

應該拍唔到掛

跪求兩張7:10
tg:@marko612

求一張1910場

打咗去問，扣唔到數。屌那星
求兩張

成功買到7點場，但5點場嗰個信用卡扣咗錢但係顯示交易失敗⋯⋯

睇來呢個系統真係好廢 咁多人都出現問題

啱啱1909有人買到呢2個位

買唔到

見到7點場仲有兩個位？

假㗎個位,買唔到

買唔到😭😭😭 跪求一張飛

求飛 可接受250一張

咩事我試左10次up
次9次都出「你個位比人買走左，請重新選擇」

求轉讓😭😭😭
請pm

打去問下

廢開上年Endgame 全港所有戲院網站冧晒

End game冧係正常，但呢個得兩場都搞到咁又真係廢咗啲⋯⋯

diu 睇到都眼濕

兩場都Full house了

搶唔到😫

我都估唔到呢兩場反應咁熱烈，仲快過Cinefest Full House，明明比Cinefest遲同貴⋯⋯

會唔會係cinefest之後齣戲喺香港嘅口碑上升

應該啲人認定左香港唔會正式上映

好想知道其實點解上唔到囉 起碼都有個交代了結 導演又唔肯講

Omgggg 唔係掛。。
咁咪冇機會睇

其實之後戲院入場率放寬至75%，呢兩場有無可能加番位？

Netflix

係囉。商業角度嚟講香港市場其實一定有錢賺，見呢四場個火爆程度就知，但唔知點解唔上⋯⋯

唔係一早已經75%喇咩？

應該似Netflix 買起左啦 限制埋唔比香港戲院上映

而家已經係75%

Sor 柒左

總共用咗幾多時間Full ??????

我都有諗過 但係如果係咁嘅話 點解唔直接講出嚟啦 又唔係啲咩唔見得光嘅事 純粹商業合同問題

個網顯示嘅話個半鐘到，但唔少人反映話有空位但其實買唔到，所以實際時間應該更短⋯⋯

就係因為佢得最後呢兩場，所以啲人先狗衝

實際時間應該係半個鐘左右

1944最後2個假位都交易緊
如果計完售嘅話應該同上面巴打CAP圖時間差唔多

放咁少飛？

F行至K行中間因咩事唔賣呢？

希望佢開番....

森森今晚唱歌
呢個IG story 有得睇

果幕情緒真係演得好好
但打丁果陣有少少出戲 咁大力唔痛咩
睇訪問好似話昊森演果陣係搥驊驊大髀

好可愛

係咪顧慮到台灣票房 唔想咁快公開netflix買咗 唔係台灣啲觀眾可能會prefer等遲啲上網睇多過入場

可能掛 不過其實導演一早已經講過遲啲會上海外串流平台

森森表演唱歌 完整片段

星期二 L 行中間 揮手區

隔離左邊嗰兩條腐女

見到公園阿伯嗰幕

二話鬼叫真係好騷擾

前排，前面個女人喺度㩒手機

電影節觀眾係會叫人熄手機

如果我見到我都會即刻制止

第一場同第二場都有去，感覺第一場啲觀眾高質啲，冇人㩒手機，同埋亦都好安靜，起碼聽唔到有人鬼叫。

想問你第一場有冇人拍手？

第二場平日下晝，可能真係多啲學生

比較少人遵守觀影禮儀

冇啊，第二場有咩？

咦，唔通你就係講緊我嗰行？同我同我朋友一齊坐，之後佢話佢隔離嗰個人成日喺度㩒手機

都無

我星期二睇咗孤味同埋呢套 直落

我個人鍾意前者多啲，但係後者呢一套都唔係差，有一兩幕我都睇到幾心酸，但係後半段嘅剪接真係有啲散

好想睇台北電影節兩個半鐘頭原版

馬上制止佢啦
呢啲咁騷擾行為抵屌啦

我朋友比較林善，所以佢冇出聲

其實真係幾騷擾，作為經常觀影嘅我，制止人講嘢同玩手機已經係家常便飯

不過真係要好睇對方點樣反應，有啲仲惡過你

我會同佢鬥惡
一拍兩散
呢啲仆街唔屌唔鬆化
理虧嗰個係佢

我唔係好識鬧人

你試吓第一聲禮貌啲同佢講
唔該開場啊可唔可以熄咗個電話佢
通常正常人都會熄電話
如果佢大返嚟轉頭，到時你先起鋼都唔遲
呢度唔L係你私人影院
唔L 該你熄咗電話
光到殘住其他觀眾
如果佢繼續兇你嘅話
你可以搵職員幫手

原來而家香港播嗰個刻在唔係完整版？

Thx，如果有機會可以試吓

香港播嘅係臺灣院線版。聽講初剪原本有三個鐘。

我諗呢啲應該只會出碟時先會公開

通常啲人欺善怕惡，你兇過佢就OK

[/quote]

我真係好想睇三個鐘版本啊啊啊啊
而家咁好似有少少糟蹋左D 好多戲份咁

巴我都係 同個frd 孤味直落刻在
但係刻在係二刷

孤味係真係感動嘅 麻煩金馬頒影后比陳淑芳

你睇就算最後片尾升字幕嗰度
都至少有好多重要嘅場口

孤味
陳淑芳真係由頭帶到落尾，真係感受到角色上心態嘅改變
謝盈萱都做得好好

宜家呢個版本，我只係覺得有啲四個字：莫名其妙

所以令我更加想睇原版啊

我覺得魏如萱戲份雖然少 但好sharp好深刻 講嘅對白好有斑斑會講嘅感覺 明明咁慘但又好輕描淡寫咁講 好似知道搞成咁無得怨人 只係自己太勇又太傻

反而少女斑斑後面戲份真係唔夠 明明係影響兩個主角嘅關鍵人物 但只係前面出現得比較多 後面正係比人踢出校就無咗

講咗咁多彈嘅 不如講下齣戲自己鍾意嘅場面

Yes 開新話題

等dvd啦

睇嗰陣覺得Birdy好衰 阿漢幫佢頂到咁居然推開佢講唔怪佢事
但之後諗返起先明佢唔想阿漢再咁繼續愛自己落去 其實做咁多就係想阿漢可以過個正常嘅人生 唔想佢同自己一齊比社會唾棄

冇三個鐘咁多，兩個半姐

在電影製作完成後，引發業內最多討論的，莫過於臺北電影節放映版本與院線上映版本的差異。在院線版本中，強調了角色的眼神凝視並拉長衝突戲的長度，以及增加一段王彩樺飾演的母親目睹雙男同床共枕的若有所思。剪輯鋪陳邏輯在院線版本更加清楚，從眼神凝視到女體嘗試，從性慾夢遺到情慾探索，從拒絕肯認性向到情慾爆發。

導演解釋：「（拍攝期）我拍就有拍到這個東西，可是我第一次剪的時候有點忽略，太注重在劇情推進。後來才把這些凝視加回來，我都很清楚有這些片段，一開始太擔心兩個半小時太長，沒辦法加進來，後來慢慢剪的時候，才覺得這些東西很重要，又放進來。」

大家做咩突然之間全部加晒密

有諗過如果喺嗰陣，阿漢要點先令到Birdy有勇氣同埋安心同阿漢一齊。大概是成熟同獨立吧，可以橫眉冷對千夫指，但對阿漢嚟講難度真係好高。

今日多咗好多冇睇過呢套戲嘅人入嚟。

琴晚我本身睇唔明點解阿漢要幫Birdy 洗底褲後來睇返你哋po嗰啲影評先知原來係夢遺

開頭仲以為講啲咩咁秘密

如果我無記錯 北影之前其實仲有一個版本 又有啲出入
雖然唔知有無記錯 係唐國師個fb live講嘅

阿漢發春夢

有冇link?

見到網上有人cap圖，今日開賣

應該半個鐘頭左右就賣晒

如果唔係百老匯Server死咗，應該仲快⋯⋯

好柒啊

百老匯個server成日都死

今日朋友話用app安全過網頁

咦，夢遺嗰個係阿漠？發春夢好有畫面

比較前面嗰陣講 有講到北影同正式個分別 北影前面個版本我唔知有無記錯

其實有D明顯
阿漢同一個pose 訓，有轉過鏡頭之後Birdy 就唔見左

但係佢哋三十年後相遇之後，阿漢係咪好似都講咗一個類似嘅說話話從頭嚟過都會選擇鍾意佢，因為佢性向唔會被所謂「矯正」到？

睇嚟我都要買本小說

佢作為同志最清楚阿漢同自己一齊會有幾辛苦
但佢無諗過阿漢最辛苦嘅係無得同佢自己一齊

係聽到之後隻眼濕濕

話說你呢啲對白喺邊度搵返嚟，點解可以搵到exact wording

但現實中原型嘅柳導已經有
呢個都係我理想嘅結局 三十年後已經物是人非 大家過住自己生活 即使可能仲對對方有感覺 但都無得時光倒流返去嗰段美好時光 只能夠好似戲名咁將對方個名刻喺心底

唔肯定係咪完全exact wording 其實haha
有部分睇返小說出貓
但大部分係真係記得

LM好期待呢套

小說入面Birdy解釋清楚點解疏離阿漢

就係呢段，首刷嗰陣總係覺得跳樓呢度有嘢發生，以至Birdy之後對阿漢180度轉變，但我都唔係好估到咩事haha，係睇完小說先知。

睇緊強國豆瓣啲人點睇套戲

8.3 分算高
不過套戲都有正反支持者

如果有人未睇過 真係cls 好甜

一早就咁甜
btw早晨

呢套真係睇到好感觸
好多劇情即使喺現今社會仍然出現緊

早晨~~
不過真係唔好好似我咁 唔理性咁FF佢哋兩個喺現實中一齊

我已經過咗會ff嘅階段
但好羡慕唐老師可以親眼見證

佢真係識循循善誘咁令佢哋兩個發糖

仲有校服look好正 好想睇佢哋互相幫對方除

話說928首映禮瞿導有講
其實劇組係有同柳導當年真正嘅Birdy同瞿導當年真正嘅斑斑講
佢地當年嘅故事被改編拍成電影
想邀請佢地黎見證
但佢地怕影響到家庭
所以唔肯黎

死啦果陣惆悵感都仲係係度
尤其腦海中突然響起OST

尤其0：35大提琴入黎果陣，就會諗起佢地嘅美好回憶

咁低質素 雖然呢齣戲部份賣點純愛BL 但係要有公園阿伯呢啲場面先至比較寫實

唔關學唔學生事啦 呢啲基本禮貌

台北電影節個版本好似 仲更加虐 haha 我個人想睇多啲佢哋兩個開心快樂嘅片段

呢段直播真係正式沉船不能自拔嘅主因
本來擺交換日記本D pose 已經無限心心眼
但唐老師話要錫我真係唔expect 會做
心諗驊驊咁正經點會錫
跟住森森突然間錫落去真係心都跳埋出黎
呢條片發糖部分我應該睇左最少5次

不過我諗呢齣戲淨係上兩場就算啦 咁搞法嘅話 分分鐘越搞越大 然之後成齣戲破壞咗 又冇得再睇多次

有冇人知道最原先嘅版本係點樣？

我唔係好理解點解導演會覺得啲人唔肯睇耐少少 Avengers, LOTR 呢啲咁長 啲人咪一樣照睇

但我想睇多D
虐又好 甜又好
我都想睇
我淨係想睇多D佢地嘅故事
多半個鐘都好啊

總括而言 其實呢部戲如果你睇完之後 做多啲研究同埋反思 係明白發生咩事 但係你冇理由叫啲觀眾咁樣囉 應該一入去睇 都起碼明白九成

如果我係班班嗰個演員 我真係有啲嬲囉 俾人刪減得咁犀利

真心唔明白做乜嘢 既然佢都擺得落片尾 點解唔塞入正片

Yesss 如果佢哋兩個可以永遠停留喺嗰一刻就好啦

遲啲有機會再睇多幾次

啲人話如果仔細留意 其實當時Birdy 係有偷偷擘大眼/ 隻眼郁咗下

好想係戲院睇

我唔覺得阿漢會做到 因為Birdy 未必係擔心佢哋會唔會可以繼續走落去 因為其實就算係當時 如果你真係乜都唔介意 勇往直前 我唔信冇出路 而係因為Birdy 知道如果佢同阿漢一齊 就算走到落去 阿漢一定會受到好大嘅傷害 （來自學校社會家人等等）所以無論如何佢都唔會忍心 阿漢同佢繼續走落去

唔係好明 即係 Birdy 瞓喺 阿漢上面嗰一幕 其實係阿漢自己ff 發春夢？

應該唔係冇對象掛 不過可能係試過拍拖但係去唔番嗰種感覺

遺憾嘅係導演喺現實中 連呢一樣野都做唔到

我淨係以旁觀者嘅角度去睇 都已經有啲小鹿亂撞嘅感覺

導演點都唔肯整個完整版......

樓主！適可而止FF
現實唔好FF太多

努力中

係⋯⋯

現實邊有咁理想

Oh no.....原來佢哋咁都冇試過 咁慘

首歌好好聽

如果未試過聽嘅話 推薦昊森 完全唔同感覺

同埋反而多D虐先更加對題嘛
中心思想係因為社會唔容許所以要壓抑地愛
所以呢段關係先至更加珍貴
而且先更體現到Birdy不斷違心咁推走阿漢佢地兩個會幾咁痛苦
反面睇到佢地愛得有幾刻骨銘心

Agger 酸甜苦辣 我全部都要睇

全部都有齊咪最好囉 一齊陪兩個主角坐過山車 走過高山低谷

條眉好正

好想同佢瘋狂扑嘢

加埋我3P

話說有冇人知尖沙咀嗰間誠品仲有冇得買本小說？

去銅鑼灣買好D

我個人覺得佢哋兩個 可遠觀而不可褻玩焉

啱啱碌ig都睇到 想買返件同驊驊情侶裝

其實係邊睇到幾時仲有場

應該唔會再有 rip

恭喜甩P

少到咁d場
乜原來香港咁多人睇hehe戲？

其實大概有起碼10% of 人口非 100%直 差唔多啦

台灣人氣+歌曲加持+大量宣傳
係好難少人知

我又唔覺喺香港好紅喎 都係特定群組先知道姐

你唔講我都無發現
yeah~~

唔多唔少有流到香港，應該唔少人知
但非正式上映而又非LGBT既先少繼續留意

炒到痴線

值唔值啊 雖然我好鍾意呢齣戲

其實我都係咁覺得
話就話希望驊森係自己老公，但唔會真係ff到當真～
只係希望佢地各自都好，同埋希望故事中嘅阿漢可以一直幸福快樂落去

Fat fat

唔應該助長呢啲炒風

留意返
佢係徵求 唔係賣
真係想睇所以出post睇下有冇人賣俾佢

成個carousell都係高價收購
登佢地慘

但老實講，好難阻止到喎，佢放咁少飛出嚟賣

但我見到呢個價反而唔想賣⋯⋯

如果你見到邊度有電影寫真可唔可以話我知 想叫我香港朋友幫我買

我都唔知邊度有喎

最多買小說嗰時幫你睇吓有冇

btw，我喺尖沙咀試品買小說嗰陣，本小說放咗喺第二層收銀處前面嗰張檯

Thx Ching

Yup 順便幫我睇吓 Thxx

森森唔係有紋身架咩 全部p走晒?

唔係，用遮瑕膏/果類產品遮左

咁都遮得幾好喎

森森鍾意食D野咁少女心
tiramisu, cheesecake~

啱吖 宜家先覺🌚

求多次轉讓一張飛😭😭😭
咩場都得
勁想喺大螢幕睇🙏🏻🙏🏻🙏🏻

想同佢互喂

誠品係咪仲有書

下個禮拜先有時間去買

上面好似話有 不過其實冇咪訂囉 又唔會等好耐啫

我覺得冇人係100%直

咁又唔好咁講 我都非常肯定我自己100% gay 我真係對異性零興趣

有冇做過Kinsey's test，好似幾準

+1

+2

早幾日有

好撚狗啲黃牛

前提係你答嗰啲問題嗰時要好誠實

Agger，全部人都係bi，不過有啲係偏向異性戀

佢唔係黃牛，係徵求

本小說都幾薄下

咁兩至三個鐘頭電影電影變成一本書差唔多啦

我真係對異性零興趣......

雖然我都想好似哈利波特咁厚

終於有人唱啱第一句個法文
BTW，第二句魏如萱準啲

你識法文

識少少啫，大學最尾一個sem take過法文

有時見到啲好有氣質嘅女性唔會都望多幾眼咩？

欣賞同埋生理上鍾意係兩回事
我欣賞好多女性

我唔會

我知，我都係

我會但係一定冇性趣

最新叫價：$1,000

認真咩？

我的話有時見到D 女性樣/身材好都會有少少興趣
但唔可以話鍾意女
男體吸引好多

少有地低key嘅cover
好似係娃娃(魏如萱)版本低八度?

唔同感覺，都幾好聽

博客來其實都幾快，27號二刷完先喺博客來買寫真書，啱啱就收到⋯⋯

唔怪得會笑 我睇嗰陣都覺得怪怪地
明明阿漢嬲住咁走佢竟然陰陰嘴笑
原來係因為咁

我嗰本23號落單今日先到 同書唔同命

笑係因為（以為）成功推走咗佢？

Lm 等加場

Bi 揮手不過我係女

因為Birdy問阿漢借電單車
然後嘈完阿漢好嬲走咗
跟住Birdy發現阿漢走之前比咗車匙佢所以會心微笑

但係如果佢鍾意阿漢 而阿漢又幫佢追女仔 咁佢唔係應該唔開心咩 除非佢個計劃係特登刺激阿漢 而成功咗

性傾向係一個光譜嚟嘅~

阿漢比車匙佢唔係因為想幫佢追女仔
而係因為Birdy想要 所以就比
佢開心應該係因為阿漢咁嬲都仲諗住自己

啱啱係咁意䁽下本寫真書，都幾多Deleted scene嘅片段，仲有一啲設定同埋劇本。

同志影展話唔會加場

香港同志影展個Facebook Post有hashtag #只上兩場絕不加場 你要等遲啲會唔會有其他上映機會了

Cls 要睇幾多次先留意到呢啲細節 睇來我都真係要鑽研下

唔係掛😭😭😭

有冇link, follow下先

第時上咗Netflix之後真係要無限loop

估唔到佢兩個都食煙啵

?? 邊度有 係咪做戲咋

我係25號落單，28號送到

電單車果度 著浴袍啵 都明顯behind the scene

電單車果段好早睇過但而家先見到

希望佢哋唔好肺癌

條片咁先夠真 我鍾意

Haha 其實除咗片中陳昇同盧廣仲歌曲之外

我自己都腦補咗80年代一啲歌曲

去夾番佢哋嘅感情經歷

唔知點解我諗起林憶蓮嘅依然

假使你的心窩 仍盛載著一丁點 的愛火
我也會以全神抓緊 縱費盡心

縱要費上一生 所有光陰 仍一點不過問 仍期待你可知道 誰依然真

假使你也是依然 感到我所感 容許你我讓當天復燃吧
假使你也是依然 需要我所需 容許你我在彼此內留下

依然相信 將來你終可 清楚眼內 在講什麼
依然相信 將來再必可 一起繼續 昨天濃火

Btw
佢都係8-90年代，甚至而家都係香港歌手嘅gay icon

愈唱愈好真假音換得好

有冇香港上映資料？

你覺得佢朝着歌手定係演員方面發展好啲

見唔見到置頂同埋啱啱㩒入嚟見到介紹......

Why not both

幅相係邊度？

會唔會exactly係呢張?

7晒

Cls 仲高過上年Endgame 頭場

咁其實佢係想表達啲咩？點解要用佢張考卷？

仔仔副計好玩好多

唔係一早已經過咗30,000,000？

係，講緊之前啦
上面條片就係～

呢篇影評/劇情回顧實在寫得太好太好，樓上/上個post 有人po 過但我想再share 出黎多一次:

警告：全劇透內容

BOTH

水男孩

好癲啊

但係你覺得佢邊方面有天份啲

認真講係演戲啦，肯努力十年後個成就會好高。
感覺佢唱歌都係輔助佢做偶像明星既部份，除非佢真係好專注音樂呢方面，勁用心去做碟，如果都係唱普通既情歌，行好商業個種我可能聽幾次就算，始終唔似佢做戲真係會做足功課。佢聲底厚我覺得要特別做適合佢既歌，一般高音薄聲既情歌未必適合佢。

同意 希望佢繼續做戲 得閒間唔中出幾隻歌

Cls 啲人起底起得咁勁

咁又無得咁比啦～Endgame 上正場
刻在而家每個fans 都知得返最後兩場
仲要同一日

唱歌而言森森硬件真係唔錯～
音域本來就算幾夠，真假音轉換都OK
加上聽得出有自己個人特色，會對唔同地方嘅同一段旋律做少少改動
雖然以歌手黎要求嘅話，森森唱法都仲有D稚嫩，但如果練多D，吸收多D前輩嘅心得 (同公司有Yoga, FIR，動力火車，格格同李友廷)，係見到發展潛力嘅～

呢D係咪接近私生飯

哦禁左入去睇，應該都唔係嘅

咩叫私生飯？

呢個都唔錯

好似我咁樣仲未睇到齣戲嘅朋友 留意吓聽日放出嚟嘅呢條片 可以頂住檔先

刻在官方好好
就算二刷過都仲係想睇返D片段

即係會追埋偶像私人生活甚至有時騷擾偶像嘅瘋狂fans

kpop 界term黎～

我都覺得佢好靚仔呀 但係呢張相麻麻哋咋喎

咁我又唔覺得應該騷擾嘅 但係如果係純粹從合法公開嘅途徑攞到偶像嘅資訊我又覺得冇問題喎

皮霸王真係好cute cute

Flirty

同埋佢好識氹人開心

已經有得睇！

啱啱睇完 Netflix 快啲上啦求吓你

去到1200兩張飛

不要助長歪風

係買方價定賣方價？

呢D歪風幾時會消失
真係唔好助長
要睇嘅未來大把機會可以睇

寧願等Netflix 上

有人二千蚊求一張，慘慘豬。

買方價，暫時都唔見有人賣⋯⋯

你錯喇

最新叫價係$2000兩張飛

好癡線如果睇完佢地覺得有落差咁點算

所以我有都唔敢賣⋯⋯

早知我都炒啦
放咗飛收錢 袋袋平安
理得佢

無諗過癲到咁
諗住睇過一次讓比其他人 早知又炒下

巴打讓咗？

唔係 諗住讓個位唔同人爭飛

其實我本身都冇諗住買，但係見到百老滙個網死Server嗰陣，就FOMO買咗一張⋯⋯

巴打發達喇

見臺灣嗰邊討論鬼滅討論得好熱烈
仲有唔少人被人捉到盜錄銀幕
雖然都估到鬼滅肯定爬上票房第一，但都幾驚訝鬼滅竟然可以紅成咁⋯⋯
刻在

未上映之前 刻在已經跌緊

馬華中學樣

鬼滅真係咁好睇？
淨係知果D呼吸

我之前被frd強烈推薦過，所以睇咗一集。但睇完第一集之後我覺得都幾悶，所以冇睇落去⋯⋯

咁都搵到 好癡線
佢個樣同而家比真係一啲都冇變
同埋呢段片入面好突出 高大過隔離啲同學好多

諗返起我高中嗰陣都入過管弦樂團，同敬驊一樣都係吹Saxophone。雖然同森森一樣都有學小提琴，但我小提琴真係好渣⋯⋯

好鍾意佢哋兩個清澀嘅樣

Insta 好多帳戶 起底都起得好勁 我懷疑佢哋應該一係識佢本人 或者佢啲朋友

話唔定係同學

Eg

希望佢哋放多啲嘢出嚟滿足我好奇心

昊森有冇去現場

話一陣劇組會出現

影啲相嚟睇吓一陣間

爆多人 盡咗力

OMG 巴係現場

Thxxx森森真係casual都咁好睇

陸續有嚟

last啦 高清等fams group啦

感激不盡
btw 邊度有fans group
定係fb/ig?

咩意思？
你想開個？

據我所知冇官方 都係啲粉絲自己整

咁當然無官方啦～我意思係問MadameX 話高清等fans group
想知係咪真係有fans group 姐～

i mean 睇其他fanpage嘅相
sor for 199

有fans group我都想入，喺band/facebook search過都唔見有

我覺得佢越大越靚仔 紅色氣球嗰陣時個樣都仲係只係正常樣

而家真係幾乎零死角
個jawline 無得頂

同埋佢冇乜化妝都已經好睇

算唔算死角

唔好咁啦

不過佢跑咁多場 個樣殘啲係正常嘅 唞足精神嘅話 應該好似今日咁樣

有片

我想做茵茵

有冇得轉讓...

sorry 我個額頭鑿住茵茵bor

Sorry，我而家都想再睇，暫時未有意欲出讓⋯⋯

已聽盧廣仲了，試下聽昊森先

偏簡短但寫得幾好

但係之前導演話未解決到嘅問題究竟係乜嘢呢

佢ig story 有佢新唱歌嘅片 幾好聽

啱啱見到刻你fb又有包場活動安排
真係好想沖到票房破億

最衰我哋唔係台灣
不過真係希望佢破到億 因為好有象徵意義 但係佢真係要諗吓新橋 因為睇呢幾日票房嘅走勢 其實基本上係靠 啲狂粉強撐 應該已經冇乜新嘅觀眾

我身邊已經有人比新聞炸到覺得煩...

咩新聞

宣傳啊 同埋係咁話啲fans幾多刷之類

有冇咁誇張呀 佢唔睇娛樂台/新聞咪見唔到囉

我都小佢

呢個時候仲有肯跑咁多宣傳嘅藝人 已經好難得 希望唔會因為佢地太多曝光而令人反感

我當然唔係台灣啦 但係我對昊森跑宣傳完全冇反感 好欣賞佢努力把握機會 同埋好鍾意佢笑容 每次見佢笑 成個人心情都好返

昊森遲啲有劇播大債時代
而且敬驊遲啲要當兵 一定清曬啲job先

佢個角色戲份多唔多

唔知喎 不過係配角

不過如果配角做得好都可以突出 吸引人注意嘅 希望佢做得好啦

MV個Views今晚或者聽日就可以去到一千萬

希望昊森版本都可以繼續上升啦 我鍾意佢個版本多啲

好得意呀

最近一口氣睇晒刻在你心底的名字、親愛的房客同你聲
套套都喊晒口
但心最放唔低都係刻在
好想快啲二刷電影

Sor，唔小心負評咗

房客我睇嗰陣冇咩感覺，但都係回想返啲情節嗰陣先覺得幾溫暖。

這隻就係聲林之王總冠軍李友廷嘅自作曲 《誰》
上面都share 過架～
MV陣容有金鐘新鮮出爐最佳新演員李沐(誰是被害者)同視帝姚淳耀(鏡子森林，親愛的房客)
重點係驊驊都係入面架

再po多次先～

我鍾意馬華呢個髮型

點解

佢真係每一次活動都笑得好誠懇好燦爛好靚
係半路/活動完結後都會幫fans 簽名又會話辛苦了，咁有心嘅藝人係邊度搵

所以真係希望佢成功 同埋keep住咁樣

漏左最想講果樣野...
就係驊驊參演MV，森森cover隻歌
呢個都係幾可愛嘅連結黎

唔知佢哋各自經理人公司 會唔會有興趣比佢哋兩個間唔中情侶檔拍廣告或者做活動

其實敬驊都有份做誰是被害者
而且仲係做李沐老豆（後生版）

係啊
所以李沐係呢個caption 係寫爸爸

無聲極黑暗

㩒入去睇先醒起李沐都有份做返校
原來合作咁多次了

聽盧廣仲首主題曲以經想睇套戲

睇完聽返更想睇

係咁睇十大經典片段

你覺得佢揀啱唔啱 十大經典片段

覺得冇剝核桃嗰幕幾可惜，森森本人都話佢最中意呢幕。

FB有另外放上去

眼都濕埋

以前中學讀eng lit 已經開始懷疑 有陣時啲人係咪分析過龍

太過牽強同埋過分解讀佢自己都講咗，演員話覺得係冇特別意思，咁仲有咩討論價值

所以話有陣時啲人真係過分解讀

話時話 今日 兩個主角 同 刻在官方 個 fb Ig 好似咁靜嘅

????? 全部都有出嘢喎

刻在對上個Ig story 已經18 hrs 以前？

Oh 刻在的確冇更新 不過佢Facebook有 同埋馬華同埋森都有喎 今日簽名會 ig 好多相

粉絲Ig?

馬華同埋森 有出story; fans ig 大把今日活動相
你睇唔到咩？

我唔知同大家一唔一樣

Yup

如果可以有馬華同埋森森親筆簽名就好啦

你意思指兩個主角無乜再宣傳套戲？
都接近尾聲啦 正常呀

真心唔覺得佢破到億囉 我睇到佢哋今日官方fb post 其實佢哋嗰啲咩送禮物 影人出席 之前已經用過好多次 如果真係想破億 要搞搞新意 諗吓仲有乜嘢可以吸引人去睇戲 啲狂粉包場都唔包到幾多次

唔係以為佢哋無乜宣傳
係以為我個嘢壞咗

佢想破億就拿拿林放北影版出嚟
保證個個返轉頭再入場睇幾次

北影版係咪長啲？
放北影版都實在係破億好辦法

其實《刻在》電影在台灣都好成功
驊森應該賺唔少
好奇在台灣人工幾多 ???
其實台灣做演員人工多唔多

導演 求吓你放完整版出嚟啦

甚至懷疑佢地剪成咁係特登搏人睇多幾次上北影版衝票房又算係咩

所以我就覺得應該全部都放出嚟 整個極長完整版 甜酸苦辣乜都有齊 咁就滿足晒所有人 唔會有啲人話太虐/ 太甜

我理解導演可能自己覺得個版本係最好 因為呢個係佢嘅故事 但係從觀眾嘅角度黎睇 好多人的確想睇完整版

真係越寫越有啲激氣

唔會掛 咁樣係反效果囉 正常人如果一次睇唔到 係唔會返睇

我係咪應該差唔多開新post

勁少場

對畀咗錢入場嘅人唔太公平⋯⋯

好期待佢未來有咩新作品

1001 之後請稍移玉步到

BL/HeHe 刻在你心底的名字 + 陳昊森/曾敬驊 聲援討論區 (3)

大債時代不過希望佢快啲有主角做

你買唔到飛呀

剪成咁樣應該真係以導演第一身角度回憶果份初戀 不過外人睇就變到散修修 請張叔平過黎剪呀嘛 可能馬上破億

唔捨得

完全講中我嘅心聲 所以亦都係點解我理解導演會覺得呢個係最佳版本 但係聽導演喺啲訪問嘅回應 佢似乎都真係幾堅持呢個係完美版本 應該唔會再剪過

經過左呢一輪 你會唔會係鍾意埋嗰兩個演員 定係淨係鍾意個齣戲 會唔會繼續關注佢哋兩個？

我最鍾意係成段追刻在嘅旅程
齣戲係我心目中係主角

由話上畫諗住去台灣同男朋友睇
到延期直至上影都無辦法去到台灣
到香港戲院唔上 同朋友撲到盡晒先搵到戲飛一刷二刷
到依家台灣連宣傳都就完
成段旅程 我自己好大感受

演員當然有喜歡 但我會注意佢哋將來兩個作品多啲

Agger 我係外國連睇都未睇過齣戲 但係睇住啲直播同埋圖片 同埋啲短片 已經被深深咁感動

同埋birdy 已經出戲拍第二部戲啦

愛奇藝…無乜興趣

希望佢會係奸角 好想睇

愛奇藝...... 希望唔好變到許光漢同施柏宇咁 紅左就喺強國發展

以前好多好紅台灣藝人
結果大部分走去強國發展

最紅果堆全部都係
見到都反胃

明白人各有志，但我真心唔希望佢哋去大陸發展。雖則大陸市場大好多，但創作自由受限，比起臺灣發揮空間細得多⋯⋯

諗唔到係佢接支戲先
畢竟係演返校 其他又係台劇
反而昊森有開微博仲未接支戲

森森一早接咗，之前佢拍嘅東北插班生1同2係

咁希望佢依家紅咗少啲接

MV嘅views突破一千萬

終於都 希望昊森版都快啲破百萬

自己國家雙十一國慶
都唔敢開post講兩句

昊森之前接大陸劇〈東北〉都紅唔起
係台灣〈刻在〉先紅得起
佢經歷過半紅不黑
希望佢繼續保持初心.....繼續台灣發展先啦

集氣
間唔中少少我都冇所謂嘅 但係如果搞到自己要收晒聲咁樣 我就覺得無謂囉 呢啲錢賺返嚟都唔開心 何況佢咁後生 應該都係綠 無謂委屈自己啦

佢去得同志遊行+佢本身撐LGBT
應該多數係綠
如果係藍/韓粉 ...... 正常唔會撐LGBT

未見過呢張相

我對藝人既底線係唔好奶共，就算佢對人有不滿都唔好態度差到佢自己冇得否認就算希望愈大，失望愈大

都係focus佢有咩作品算

應該係交換日記

我同你唔同 如果我鍾意人 係全方位咁鍾意佢 品格差嘅話真係會令我好反感

我前晚睇埋愛在末路之境
一樣都係B L
電影語言來講，前者係用得精準過刻在

藝人都係人 其實做偶像好大壓力 好多人對佢有期望 我都覺一個演得出birdy既人 冇個份同情心同愛係演唔到

昊森其實真係好勤力
唔知係咪經歷過以前半紅不黑
所以佢依家台灣〈刻在〉電影活動幾乎都好勤力出席
甚至LGBT同志遊行都有出現
好努力爭取曝光率知名度
算係不忘初心
同埋佢性格上又搞笑又外向對粉絲係真摯
我個人認為.....係值得欣賞呢個偶像
所以好期待佢未來影視作品

係咪已經再冇戲院會上?

應該唔會 要等Netflix

Yes 雖然佢靚仔 但係其實好多人都好靚仔 我知知佢係主要鍾意佢性格

Agger 我希望係假 但係睇返佢而家啲行徑 又唔似係啲咁嘅人 除非佢係雙面人啦

咁耐先1000萬

好耐冇試過咁鍾意一個藝人

10,000,000已經好多啦喎

所以我都唔相信住
佢係雙面人包裝得咁好的話我都服左佢

1000萬views而家唔算多啦

想見你三千六百萬⋯⋯

講真，東北插班生呢類型嘅電影好難紅得起，因為啲人都係睇嚟笑下就算。

認真講，森森真係咩都有

個樣真係點睇都唔厭果種 (個人覺得啦～)

個招牌笑容從一而終都係咁燦爛咁陽光

好鍾意搞爛gag整蠱人講土味情話，但你真係唔會覺得過火，唔會覺得佢好油膩好浮誇

因為真係睇得出，佢一直都好關心屋企人，關心團隊，關心身邊嘅人，關心fans

佢心思其實好細膩，好怕講錯咩野，但又好努力好渴望可以令到有佢嘅場合氣氛會好，可以帶到歡樂比大家，可以令大家鍾意刻在

最重要係佢好真誠，你係真係feel 到佢內心其實有D唔自信，唔知自己係咪真係做得好

所以有fans 認同佢，同佢表達因為佢嘅表演而變得更好，甚至勇於面對自己，或者純粹係欣賞佢陳昊森呢個人

佢係真係好開心，好滿足，好感動

佢令我相信娛樂圈都有真心嘅人

(當然點都好，我地未見過昊森私底下點樣，唔可以完全排除佢係為左上位/出名而遵守人設，但認真喎，佢做到咁樣如果都唔係真心/真果一面，而係扮出黎，咁我都會好佩服佩服佢，盡力到咁樣，真係無得講啦)

佢為咗做演員
選擇休學本身大學工程
有幾多人真係做到

森森雖然成個package 都好好
但感覺上就好似隔離屋大哥哥咁親切咁陽光見到佢唔會令人有距離感，反而更想去認識佢，同佢閒話家常，講電影，講音樂，講理想

同佢做好朋友係最好選擇

最鍾意boy next door 好溫暖嘅感覺 好開心原來連登都有人同我一樣鍾意呢個類型

做佢嘅女朋友係最好選擇 (gg )

做佢老公係最好選擇 咁佢就可以怕我 (大誤

希望拍完刻在會令佢發覺自己係可以鍾意男人

好欣賞佢既其中一個原因係佢對表演好有熱誠

睇完佢嘅辛酸史 真係好感觸 令我更加支持佢

我係直男
同昊森做好朋友好兄弟就好

直男 都支持刻在 多謝你!
雖然我係hehe 但係覺得就算同佢淨係做到好朋友好兄弟 都已經好幸福

森森快啲揀我做老公啦

雖然我代表唔到邊個，但我個人(？)想多謝你鍾意刻在，欣賞森森～
你係刻在粉/森友入面應該真係稀有動物到唔稀有

好嘢 大家可以準備去(3) 繼續討論！